
# Sistema Medico para la gestion de citas

Este es un sistema MVC realizado para poder gestionar los usuarios Pacientes y Doctores para que estos pueden crear citas medicas y atenderlas respectivamente.

integrantes:

- Roberto flores
- Kevin Riguera Juanez
- Angelo Parra
- Nahum Abdias Mamani Valverde